PR好緊要 抗爭冇PR會死

其實再武力升級
最終贏家係政府
佢哋有晒原因去用武力/法律鎮壓

如果用第三身份角度
睇印尼同埋伊拉克
作為外人都覺得只要武力出現
政府就應該鎮壓

裝修唔係唔做
用其他方法
有破壞性但畫面易消化

抗爭冇PR會死
外人多數都係TL;DR
點樣用幾秒鐘令人明白香港人做緊乜好關鍵

對家出左招 大家都好應該隨之而進化

歷史話比我地知
對家嘅放任係會令我地沉迷 陷入僵局

以前係佔領嘉年華
而家係裝修

所有方法 到咁上下都應該evaluate下有咩好 有咩唔好
大家keep住進化落去
先會迫到對手有行錯下一步嘅機會

不割蓆 不完美 可接受 要改善

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

個個做完嘢都走上網，掉低文宣兩隻字就走咗去
世界上邊得黎咁多文宣消化得哂咁多嘢再散出去
而家文宣唔止報導件事，仲要諗計包裝埋，要有前因後果又要簡短令人明

而家每日都有太多單嘢要同外面解釋

拿，我片都整埋解釋，幫手些牙同TWEET

大家都太聚焦眼前勇武嘅無懼抗爭，但缺乏咗一班和理非文宣背後嘅默默付出，希望可以比多啲鼓勵文宣組同出一分力
文宣要資料搜集fc、設計要吸引人注意，內容又要易明，連儂牆要花時間同汗水維護，twitter reddit嘅戰線又係吃力不討好

當大家上街，對住勇武嘅手足歡呼、吶喊，比到勇武鼓舞嘅時候
文宣嘅手足其實孤軍作戰緊

希望大家明文宣PR重要性，比啲支持佢哋！

推